S_Kagawa見字入 快

下星期一齊睇完拳賽 食雞煲再叫g直落 ok?

唔好比膠 講下野ok??

Join

i join call g

星期日

有咩問題＝＝

你有女朋友 人渣

體育館附近有咩雞煲好食
唔太熟觀塘

幾點

雞煲12人成團
叫g 8人

夠人先約時間

i join

我知有檔打邊爐好抵屌

雞煲 3
叫g 2

港島仔食埋九龍

I join g煲

雞煲 4
叫g 2

不過我果日唔得閒

sem尾仲咪得present同exam?
抽兩三個鐘出黎玩下都冇

Join g煲